{
    "": "",
    "hero_title": "Олимп спортчунун мүнөзү сизде барбы?",
    "hero_subtitle": "60 секунд ичинде викторинага жооп берип, Олимп оюндарында алтын медаль алууга кудуретиңиз жетеби же жокпу, билип алыңыз.",
    "start_quiz": "Викторинага жооп берүү",
    "feedback_title": "",
    "olympic_medal_icon_alt_text": "Олимпиада оюндарынын медаль сөлөкөтү",
    "question_age_number": "13/13",
    "question_age_question": "Канча жаштасыз?",
    "question_age_highest": "11-16",
    "question_age_high": "17-35",
    "question_age_med": "36-65",
    "question_age_low": "66 жаштан өйдө",
    "question_1_number": "1/13",
    "question_1_result_noun": "Жоопкерчиликтүүлүк",
    "question_1_result_priority": "7",
    "question_1_question": "Сиз шашылмасызбы же таксызбы?",
    "question_1_lowest": "Өтө шашылмамын",
    "question_1_low": "Бираз шашылмамын",
    "question_1_med": "Орточомун",
    "question_1_high": "Көп учурда такмын",
    "question_1_highest": "Дайыма такмын",
    "question_1_feedback": "Адистин кеңеши: Сиз ар бир нерсеге дыкат көңүл бурсаңыз, спорт жана турмуштагы башка тармактарында ийгиликке жетесиз. Так жүрбөсөңүз, бул багытта иш жүргүзүшүңүз керек.",
    "question_1_score_highest": "5",
    "question_1_score_high": "4",
    "question_1_score_med": "3",
    "question_1_score_low": "2",
    "question_1_score_lowest": "1",
    "question_2_number": "2/13",
    "question_2_result_noun": "Перфекционизм",
    "question_2_result_priority": "4",
    "question_2_question": "110 пайызга аракеттенесизби же жеңил жолун издейсизби?",
    "question_2_highest": "Дайыма катуу аракеттенем",
    "question_2_high": "Көп учурда катуу аракеттенем",
    "question_2_med": "Орточомун",
    "question_2_low": "Жеңил жолун издейм",
    "question_2_lowest": "Дайыма жеңил жолун издейм",
    "question_2_feedback": "Адистин кеңеши: Алдыңкы атлеттер жогорку стандарттарды коюшат, бирок, өтө эле жогорку стандарттарды коюп алса болбойт, жете алгыдай максат коюу керек.",
    "question_2_score_highest": "5",
    "question_2_score_high": "4",
    "question_2_score_med": "3",
    "question_2_score_low": "2",
    "question_2_score_lowest": "1",
    "question_3_number": "3/13",
    "question_3_result_noun": "Психикалык бекемдик",
    "question_3_result_priority": "2",
    "question_3_question": "Психикалык басымды көтөр аласызбы?",
    "question_3_lowest": "Көтөрө албайм",
    "question_3_low": "Көп учурда көтө албайм",
    "question_3_med": "Орточомун",
    "question_3_high": "Көтөрөм",
    "question_3_highest": "Мыкты көтөрөм",
    "question_3_feedback": "Адистин кеңеши: Сиз 100 метр аралык жарыштын финалына чыктыңыз, миңдеген күйөрмандар ар бир кадамыңызды карап турат - пси[икалык кысымга алдырбайсызбы? Эң мыкты атлеттер психикалык кысым учурда алдыга оозуп кетет.",
    "question_3_score_highest": "5",
    "question_3_score_high": "4",
    "question_3_score_med": "3",
    "question_3_score_low": "2",
    "question_3_score_lowest": "1",
    "question_4_number": "4/13",
    "question_4_result_noun": "Эго",
    "question_4_result_priority": "11",
    "question_4_question": "Сиз рок-жылдысызбы же тартынчаксызбы?",
    "question_4_highest": "Супер рок-жылдызмын!",
    "question_4_high": "Рок жылдызмын",
    "question_4_med": "Орточомун",
    "question_4_low": "Бираз тартынчакмын",
    "question_4_lowest": "Тартынчакмын",
    "question_4_feedback": "Адистин кеңеши: Эң мыкты сапат деп эсептелбегени менен, эгосу күчтүү адамдар мыкты спортчуга айланышат. Бирок ийгиликке жеткен атлеттердин баары бир гана өзүн сүйөт деп айтса болбойт жана күйөрмандар өзүмчүлдүктү жаман көрүшөт.",
    "question_4_score_highest": "5",
    "question_4_score_high": "4",
    "question_4_score_med": "3",
    "question_4_score_low": "2",
    "question_4_score_lowest": "1",
    "question_5_number": "5/13",
    "question_5_result_noun": "Атаандаштык",
    "question_5_result_priority": "6",
    "question_5_question": "Атаандаштыкка жакынсызбы же жарышкыңыз келбейби?",
    "question_5_lowest": "Жарышкым келбейт?",
    "question_5_low": "Керек болгондо гана атаандашам",
    "question_5_med": "Орточомун",
    "question_5_high": "Атаандашканды жакшы көрөм",
    "question_5_highest": "Атаандаштык канымда",
    "question_5_feedback": "Адистин кеңеши: Эң мыкты атлеттер менен атаандашып, алардан алдыга оозуп кетмейинче Олимп чемпиону боло албайсыз. Спортто атаандаштык өтө маанилүү.",
    "question_5_score_highest": "5",
    "question_5_score_high": "4",
    "question_5_score_med": "3",
    "question_5_score_low": "2",
    "question_5_score_lowest": "1",
    "question_6_number": "6/13",
    "question_6_result_noun": "Чыгармачыл мамиле",
    "question_6_result_priority": "12",
    "question_6_question": "Отурушту сиз баштайсызбы же бирөөнүн чакыруусун күтөсүзбү?",
    "question_6_highest": "Демилгени мен көтөрөм",
    "question_6_high": "Аракет кылам",
    "question_6_med": "Айрым учурда. Шартка жараша...",
    "question_6_low": "Чакырууну күтөм",
    "question_6_lowest": "Эс качан демилге көтөрбөйм",
    "question_6_feedback": "Адистин кеңеши: Күтүп отура берсе болбойт. Алдыга койгон максатка умтулуш керек, ийгиликке жетиш үчүн кадам ташташ керек.",
    "question_6_score_highest": "5",
    "question_6_score_high": "4",
    "question_6_score_med": "3",
    "question_6_score_low": "2",
    "question_6_score_lowest": "1",
    "question_7_number": "7/13",
    "question_7_result_noun": "Ички умтулуу",
    "question_7_result_priority": "1",
    "question_7_question": "Сиз спортту сүйөсүзбү же материалдык ийгиликке жеткиңиз келеби?",
    "question_7_lowest": "Менин негизги максатым материалдык ийгиликке жетүү",
    "question_7_low": "Мен материалдык ийгиликке жетким келет",
    "question_7_med": "Орточомун",
    "question_7_high": "Көбүрөк спортту жакшы көрөм",
    "question_7_highest": "Бир гана спорт үчүн",
    "question_7_feedback": "Адистин кеңеши: сиз эмнеге умтуласыз? Көп учурда ички умтулуу аркылуу ийгиликке жетсе болот.",
    "question_7_score_highest": "5",
    "question_7_score_high": "4",
    "question_7_score_med": "3",
    "question_7_score_low": "2",
    "question_7_score_lowest": "1",
    "question_8_number": "8/13",
    "question_8_result_noun": "Кайсыл жолду тандайсыз?",
    "question_8_result_priority": "5",
    "question_8_question": "Оңой жолун тандайсызбы же катаал жолун тандайсызбы?",
    "question_8_highest": "Түз эле эң катаал ишке киришем",
    "question_8_high": "Өзүмдү мүмкүнчүлүктөрүмдү сыноого даярмын",
    "question_8_med": "Орточомун",
    "question_8_low": "Көнгөн шарт, чөйрөдөн чыккым келбейт",
    "question_8_lowest": "Эмнеге жанымды кыйнашым керек?",
    "question_8_feedback": "Адистин кеңеши: Эң негизги атаандашыңыз өзүңүзсүз. Өзүңүздүн кемчиликтериңизди оңдойм деп умтулсаңыз, келечекте ийгиликке жетериңиз бышык.",
    "question_8_score_highest": "5",
    "question_8_score_high": "4",
    "question_8_score_med": "3",
    "question_8_score_low": "2",
    "question_8_score_lowest": "1",
    "question_9_number": "9/13",
    "question_9_result_noun": "Өзүңүзгө болгон ишенич",
    "question_9_result_priority": "3",
    "question_9_question": "Өзүңүзгө ишенесизби же жокпу?",
    "question_9_lowest": "Мен эч качан өзүмө ишенбейм",
    "question_9_low": "Өзүмө ишенич азыраак",
    "question_9_med": "Орточомун",
    "question_9_high": "Өзүмө ишенем",
    "question_9_highest": "Өзүмө абдан ишенем",
    "question_9_feedback": "Адистин кеңеши: Өзүңө болгон ишенич спортто өтө маанилүү. Усейн Болттон сурап көрсөңүз...Бирок ал абалга жараша болот. Мисалы Усейн Болт да айрым учурда өзүнө ишенбей кеткенин айтат.",
    "question_9_score_highest": "5",
    "question_9_score_high": "4",
    "question_9_score_med": "3",
    "question_9_score_low": "2",
    "question_9_score_lowest": "1",
    "question_10_number": "10/13",
    "question_10_result_noun": "Ыкыластуулук",
    "question_10_result_priority": "8",
    "question_10_question": "Сиз ыкылас мамиле кыласызбы же унутчаксызбы?",
    "question_10_lowest": "Кандай суроо болду?",
    "question_10_low": "Кыялкечсизби?",
    "question_10_med": "Орточомун",
    "question_10_high": "Мен айрым гана учурда алаксып кетем",
    "question_10_highest": "100 пайыз ыкылас менен аракеттенем",
    "question_10_feedback": "Адистин кеңеши: Суроолорго жооп берип жатасызбы? Башкага алаксып кеткен жоксузбу? Адам баласынын мээси бир учурда бир гана нерсеге көңүл бура алат. Ал себептен ыкыластуулук керек.",
    "question_10_score_highest": "5",
    "question_10_score_high": "4",
    "question_10_score_med": "3",
    "question_10_score_low": "2",
    "question_10_score_lowest": "1",
    "question_11_number": "11/13",
    "question_11_result_noun": "Коомдук колдоо",
    "question_11_result_priority": "10",
    "question_11_question": "Баарын өзүңүз бүтүрөсүзбү же жардам сурайсызбы?",
    "question_11_highest": "Баарын өзүм бүтүрөм. Өзүм чечем.",
    "question_11_high": "Көп учурда өзүм бүтүрөм.",
    "question_11_med": "Орточомун",
    "question_11_low": "Айрым учурда жардам сурайм",
    "question_11_lowest": "Жардам керек болсо, суроодон тартынбайм",
    "question_11_feedback": "Адистин кеңеши: Эч ким жалгыз аралдай болуп жүрө албайт. Жардам кере болсо, кесиптештерден, достордон, жакындарыңыздан жана машыктыруучуңуздан сураңыз. Алар көмөк көрсөтүп, сиз максатыңызга жете аласыз.",
    "question_11_score_highest": "1",
    "question_11_score_high": "2",
    "question_11_score_med": "3",
    "question_11_score_low": "4",
    "question_11_score_lowest": "5",
    "question_12_number": "12/13",
    "question_12_result_noun": "Максат коюу",
    "question_12_result_priority": "9",
    "question_12_question": "Так максат коёсузбу же үмүт этип күтө бересизби?",
    "question_12_lowest": "Көп учурда үмүт кылам",
    "question_12_low": "Бир гана Жаңы Жылда",
    "question_12_med": "Орточомун",
    "question_12_high": "Максат коюп, аракет кылам",
    "question_12_highest": "Ооба, так максат коём",
    "question_12_feedback": "Адистин кеңеши: Так максат коюп, аларга жетсеңиз, өзүңүзгө болгон ишенич өсө баштайт. Көп өтпөй койгон максаттарыңыздын баарын ишке ашыра баштайсыз.",
    "question_12_score_highest": "5",
    "question_12_score_high": "4",
    "question_12_score_med": "3",
    "question_12_score_low": "2",
    "question_12_score_lowest": "1",
    "question_14_number": "13/13",
    "question_14_question": "",
    "question_14_high": "",
    "question_14_med": "",
    "question_14_low": "",
    "question_14_score_high": "",
    "question_14_score_med": "",
    "question_14_score_low": "",
    "see_results": "",
    "retake_quiz": "",
    "your_mindset_is": "",
    "results_reaction_1": "",
    "results_reaction_2": "",
    "results_reaction_3": "",
    "results_reaction_4": "",
    "results_reaction_5": "",
    "results_category_1": "",
    "results_category_2": "",
    "results_category_3": "",
    "results_category_4": "",
    "results_category_5": "",
    "results_category_1_total": "",
    "results_category_2_total": "",
    "results_category_3_total": "",
    "results_category_4_total": "",
    "results_category_5_total": "",
    "results_category_1_icon": "",
    "results_category_2_icon": "",
    "results_category_3_icon": "",
    "results_category_4_icon": "",
    "results_category_5_icon": "",
    "results_category_1_text": "",
    "results_category_2_text": "",
    "results_category_3_text": "",
    "results_category_4_text": "",
    "results_category_5_text": "",
    "strengths_text": "",
    "weakness_text": "",
    "and_your": "",
    "activity_1_text": "",
    "activity_1_url": "",
    "activity_1_url_title": "",
    "activity_2_text": "",
    "activity_2_url": "",
    "activity_2_url_title": "",
    "share_your_result": "",
    "share_button_title": "",
    "share_text_example": "",
    "share_result_1": "",
    "share_result_2": "",
    "share_result_3": "",
    "share_result_4": "",
    "share_result_5": "",
    "share_outro_text": "",
    "credits_title": "",
    "credits_sub_title": "",
    "credits_more_title": "",
    "credits_external_sites_message": "",
    "legacy_ie_message": "",
    "method_header": "",
    "method_text": ""
}